點解池美麗成日都揀有女嘅仔仔?

博思 mandy
金城安 bonnie
下個會唔會係送水輝/龔燁..........
佢係咪得罪左編劇...成日都要搶人條仔
可唔可以賜佢正桃花..

肥婆係咁變態

咁你想俾邊個佢？

編劇出現了！！！

一定係豹叔啦!

定terry ?

根叔丫不如？

池美麗 如無意外 從今開始 該好好戀愛

美麗早過mandy鍾意博思

龜縮明

咁對手咪得一個囉

我驚池美麗連有老婆果D都溝，例如譚道德或者朱展

搵個剪豬大腸既阿叔夠啦

曹總，佢地天生一對，男嘅明知水水同龔燁一齊仲死纏爛打，女嘅就不停溝D已經有拖拍嘅男人。

搵個新角色
男神愛肥婆, 一定可以吸引一班肥婆睇

劇情需要, 搞笑D

人形豬西一隻

tbb不了

正喎！黎一個反高潮